Google Map仲有記載大家上年嘅心血

安定村都有唔少

時代的見證